維尼對支那武漢市下達總動員 所有肺炎病患需一網打盡

對抗武漢肺炎，大陸進入了全新的階段，作為新型冠狀病毒的核心災區，武漢的疫情防控目前正處於最關鍵、最緊急的時刻，大陸國家主席習近平下達重要指示，武漢市採取多項措施，全市動員將對「四類人員」分類集中管理措施，全力以赴做到「應收盡收、不漏一人」。

根據大陸《經濟日報》報導，2月9日起按照中國中央指導組要求湖北省將統一部署，2月9日晚間12點前，武漢市所有確診居家隔離患者實行集中管理，共分三級隔離。其中，「兩山」醫院及定點醫院為一級；方艙醫院為二級；部分酒店、學校為三級；其中一級、二級收容的為確診新冠狀病毒病患，一級隔離治療重症患者、二級隔離治療輕症患者，三級隔離密切接觸人群。

而武漢各社區也被要求進行四類人員的分類處理，四類人員分別為，確診新冠狀病毒病患、疑似新型冠狀病毒患者、無法排除新型冠狀病毒可能的發燒病患、與確診患者有密切接觸者，以上四類人員將做到「應收盡收」的工作。

位於武昌區水果湖街道黨工委書記金建濤告訴經濟日報記者，發燒的病人篩檢、指導分類隔離已成為社區的核心工作，為達到「應收盡收」的目標，街道處於「全民皆兵」的緊張狀態，除社區工作人員之外，省、市、區所派來的幹部及志願者也都參加分類的動作。

武漢市直屬機關及國有單位統計，共有1萬6700名的幹部，皆已經前往疫情較重的社區，統一編入街道社區工作隊；而其他15個城區的地方機關共計有1萬7700名幹部，將以全覆蓋社區的方式進行防疫，總計約有3萬4000名幹部投入社區共同抗疫。

教醫生做野

嘥氣

養兵千日用在一時

佢仲廢過連登鍵戰 咩都唔識都上到位

醫生做野唔洗你教

維尼:用火攻

殺到一個不留

燒撚到灰都無

聽講已經唔俾賣退燒
上門探到你有燒你就仆硬街

核平

雜種:試吓入佢中路

血洗武漢

好鍵盤戰士feel

有人話過係總動員醫護人員嗎

香港一堆.快嚟網盡啦.

萬人不死，一人難逃

講就得㗎嗱
唔怪得可控可防

投入左唔知幾多十萬解放軍
睇下10日後有傳出幾多解放軍中招

應殺盡殺 咋掛

這個人在世界上永遠消失了

一早應該留地不留人啦
早個排已經日日吹風
咁都唔做

曱總：一網打盡
解放軍：OK

掉粒核彈落武漢咪一網打盡囉，仲一擊即中添。